今日民間記者會，"Be water，返屋企訓覺"真係串到正苦同鄰國無聲出

呢下爆肚真係正，亦講中好多人心聲，你出老解我咪走，返屋企訓覺囉，驚西後果自負咩。

後果自負係老解，香港正苦，同鄰國正苦自己先要擔心嘅事，你出老解我包人仔同港紙變陰司紙

我剛剛睇 NOW 新聞台，完全無提記者會

夜晚無，但日頭有，同埋網上都有

普羅市民未必睇到日頭嘅電視新聞，即係我哋完全搶唔到 air time，夜晚全部都係中共港共同警察嘅記者會，民主派係零